費sir算唔算曼聯災星

嚟親睇波都唔係和就豬
普巴條𨶙樣咁憎佢肯定玩嘢啦

算 屌佢老母

Respect

樓主係麻友災星